[中期選舉］民主黨攞唔到218席或以上既話，留名者每人一部Xs Max

收皮啦
依家blue wave 呀
我地民主黨攞到眾議院係100%波
係差在贏幾多 同埋可唔可以順手贏埋參議院
等收皮啦Donald trump you fucking sexist and racist

[img]

天怒人怨

留名睇走數

我連找數既機會都無呀
我地民主黨贏撚硬

留名

LM

lm 等走數

lm

g 持樓豬
lm

Lm

豬持樓主
豬持民主黨

LM，不過睇你都走硬數啦，收皮啦屌你老母

要怪就怪 美國人太幸福
贏左個中期選舉 輸左個國家

你地民主黨

我地民主黨班女人一定帶領社會前進

有咩問題
我係民主黨堅定忠實g持者
一路走來始終如一

點解咁似16年選總統前夕
當時都無人認為侵侵會贏

但係參議院過半既機會連1/6都冇啵

無野難到我地民主黨

留定名鞭屍

世事無絕對

可以唔要Max嗎？Max太大揸唔哂

樓主

留名先 免費xs max 正

LM 等走數

劉明

留名者

一定走數

留個名先

燈！

唔好走數

講多無謂，留名先

LM 換新機

以為反手就燈到 一陣真係攞到樓主就柒

數已走
開post燈尻民主黨

km 等收機

op找數
我塞100個榴槤入屎眼

留名等走數

留名睇樓主唔使派

又燈
lm等走數

咪又係走數

thanks

劉明一身蟻

留名
我地民主黨人贏硬

yeah

留個名就有機會

連燈力量

Lm 睇走數

個個都心諗如果樓主唔走數嘅話....

等我又留名先

lm等睇樓主走數

假到咁燈力唔係好夠喎師傅

留名 睇走數

Lm 走數

希望樓主燈中

留名等走數:o

留名冇壞

LM 等睇走數

點都好 都留個名先

真係叫連仔訂番條版規
走數狗del acc, 咁呢類post就即刻有意義啦

留

走

留名
咪走數呀

LM 睇樓主走數

等鞭

樓主要準備一千部Xs max

留名等

樓豬講清楚唔夠218席係指咩先

淨係眾議院定係參眾加埋

留定明睇走數

LM等走數

留名睇樓主話
民主黨 = 香港民主黨
中期選舉 = 九西補選

左膠

lm g持

LM

舔建制，投對家－是常識嘛！

G 持

留名換電話

lm

之前浸浸選咪又係睇唔到佢會贏

樓主找數嘅話我切

On9

眾議院！

名已留

要多部無壞

幾多gb先 講清楚呀

留名,你班住破產啦

(美國選舉) 蕭若元：「共和黨」選情會比想像中好

燒山發左功, 樓主你D錢可以慳返

唉
千算萬算
敵不過一個燒山

咩我地?
你係黨員?

與外國政黨有聯繫其實好大機會奶野

Im

唔洗佢燈都sure win

真係預左走數 都留定名先

收皮

絕不走數

追1001部IPHONE難D定追果聲契爺難D

lm 信你

多謝樓主

一陣樓豬會話係香港民主黨

唔捉字蚤

LM睇走數

有冇live link

去集中post搵

LM等收機

留名等拎機

Lm 走數正契弟

祝你燈力無限，留名 XS MAX

留名換新機

lm等睇走數

劉明睇走數

留名睇樓主走數

留名等收機
我要部space gray唔該

等走數

淨計house定點
到時唔好計Senate+house嘅議席總數

咁樓主咪冇走數LOL，公佢贏字你輸

使乜驚，除咗樓豬.仲有燒山，燒山好有誠意咁講共和黨會比預期好，但都係輸眾議院

佢有講共和黨點都輸，係輸得無咁慘

就算係真， 你都會走數啦😑😑😑!

不過都留名先

留名等找數

lm等收iphone

收到

作為先進國家
我地唔應該做法西斯將佢地趕盡殺絕

請投民主黨
比難民一個五星級既家

留名 走硬數

吹水死全家

講過㗎

雖然我都係信有blue wave,但都留嗰名先

100%波
美國人眼睛係雪亮既

留名 多謝哂

屌你

走硬數啦你

ok

Xs就夠

留名 中咗再留tg

民主黨 My美國

on9

留名想要新電話

lm 換新電話

留名等拎電話

留咗名先

黑色256唔該

Ok lm

留名
多謝先

多謝哂, 留名睇走數

落台落台

LM 100%走數

唔好走數 留名

好

Thanks cunt

Lmlm

又想燈

留名

朡走數

到時會話兩邊加埋

lm
民主黨必勝

走數撚

出盡奶力燈

留名祝你送唔到Iphone

LM 收Xs Max

多謝巴打

又出燈力，上面d人正係識留名等睇走數

Lm 一定走硬數

留名

唔找其他人 都無所謂

我代表其他

只要你找左我 就得

多謝

點解d人咁鐘意開走數post
好好玩呀

走數死全家

多謝曬

留名等收機

In trump we trust

好撚燈

留名先
等睇走數

lm xs max

LMLM!

民主黨必勝 留名

😘😶

我地民主黨已取得階段性勝利
德洲已列隊歡迎難民大軍👏🏻👏🏻👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿

找數時間快到

樓豬睇黎唔使找數 ，冇得分iphone xs max喇

霸定位先

留個靚名先

幾時出機

等你走數

又走數

走數？

連登仔燈力已經超越咗燒山。
燒山：
特朗普會輸眾議院。
連登仔：
特朗普一定會贏。
上次特首選舉燒山話淋病會贏，而連登仔話曾俊華會贏，結果淋病贏咗。
連登仔戰績其實不比燒山少

留名攞機

留名睇走數。

Thx
留名

留名睇去走數

留個名喇唉

lm等走數

留名走數

謝

1

留名 支持樓主做真漢子

走數

樓主紙板機都唔夠錢買？

。

Lm 等睇走數

Senate: 51-43-2
House: 189-207-0

申請左破產未？

留名屌到樓主開花

lmlm

樓豬走硬數

Thx

留名 雖然走硬數

我唔係想要iPhone 只係想睇下樓主點睇

等睇你走數

留名用新機

民主黨

iPhone 就唔駛喇，LM睇樓主柒

House: 191-213-0

ok thx

Thx 樓主

siu 4

燈力十足

留名多謝

thx

lmbinc

樓主燈到

一皮一部
呢個post會唔會1001

218

留名先

Xs Max

幾時找數？

LM 睇走數

218左你地追咩數

多謝，走數爛春袋

連登仔邊識自己去查

連登仔又炒車

分分鐘話共和黨攞3份之2都成班child登仔劣鳩

已經218啦喎 點走數

你做乜鳩

G持

我要紅色8得啦，謝謝

攞左啦, 仲留咩名

又要lm 又要屌人走數
連登仔 sure win

總統特朗普致電眾議院民主黨領袖佩洛西，祝賀民主黨取得眾議院控制權
仲走乜鳩數啊on9

多謝大家推post
我下次智再努力

會

樓主你要多謝蕭生

佢終於識得用自己技能

多謝你破產先

..